仆街老母

如果你啊媽將你無著褲既相send俾一個啊伯
你會點？ 無哂尊嚴 好想死

錄你老母咸濕片放上連登

BB相就算啦

係今日影 我仲要係女仔
我咩面都無哂啦

可否一看？🤪
pmpm